弱弱一問 大家有冇試過咁？

有冇ching 同我一樣 因為相處個時有嗰種唔自然既感覺 所以覺得係鍾意？
但係其實未必真係相處到/相處得舒服，但就覺得自己中意佢。

I know that feel

有時當兩個人有起碼其中一個對另一個有意思空氣會有種微妙感，類似有少少尷尬唔知講咩好咁

唔自然 啫係陌生 一次生兩次熟 三次就可以揸住佢屎忽行街 母狗

有兩種 有種唔自然真係純粹兩個人冇火花
另一種就可能真係因為你鍾意對方
而搞到自己好緊張好唔自然

強強一問

弱你老母咩, 乜撚嘢弱呀? 死撚返去天涯網啦

你只係鐘意佢外表，相處就麻麻

點分